有冇人想十一哥出山新界東

唔知如果佢出又會唔會可以𠝹死建制派啲票呢

In Java We Trust
In Java We Trust
In Java We Trust
In Java We Trust
In Java We Trust
In Java We Trust
In Java We Trust
In Java We Trust
In Java We Trust
In Java We Trust
In Java We Trust
In Java We Trust

我支持建制出多啲名單

正啦

同何桂藍兩個清華大學校友齊齊上

有西門 EQ 搓奶 實政 任你揀